有冇人勁鐘意玩呢個

一野揸落去 扭毛巾咁扭
勁爽

用來打j

續粒撳先正

續粒鍊

啪啪啪啪啪啪啪啪